笑死人咩 苦情俠

明明有異能有能力先會叫自己做俠
叫苦情俠 究竟會有咩嘢異能

專輯名好垃圾 又派膠